有冇一啲人明知同佢一齊唔會有好結果，一時覺得自己鍾意佢一時又覺得只係錯覺

當知道咗佢有新女朋友 我終於可以放得低
唔洗再不斷折磨自己

完

同你一樣，但仲係未放得低，等緊時間慢慢沖淡。

我都係不停叫自己要放低 真係好難
當佢身邊出現第二個 就夠鐘死心

你咁肯定無好結果?